［TG］扮梗工既你不如入黎吹下水 #集結

# 召集所有打工仔 #集結 #whateverittakes